[突發] 英國入境取消Landing Card

All landing cards for international passengers arriving in the UK will be scrapped from Monday.

Landing cards are currently filled in by passengers arriving by air or sea from outside the European Economic Area.

Border Force director general Paul Lincoln, in a letter to staff, said it would "help meet the challenge of growing passenger numbers".

But unions warned it risked weakening immigration controls.

Around 16 million landing cards are issued every year and they are used to record what is said to border staff on arrival, as well as the reasons for travel and conditions of entry.

The Home Office had agreed to scrap them for seven countries, including the US and Australia, from June, but has now decided to go further.

英國係冇exit check
究竟有幾多人係英國overstay緊

好撚多

黃台仰....

其實都唔知寫黎有乜用, 佢真係會將個地址入機咩
同埋地址都有得假嫁姐

最諗唔明係有visa都要寫, 呢d一早電腦有曬record嫁嘛

有visa寫真係多餘，一早screen哂大部分嘅資料有無可疑啦，入境嗰下奇L怪咪入房慢慢傾，浪費資源